泛民本土大和解，證明巨人圍牆理論正確

當焗住俾巨大威脅圍住
人就會團結
就算內在有爭執
都係小事

一破左威脅
人就內亂

件事完左好快又內鬥

呢個真
人性就係咁

簡單心理學
如何令唔同人快速團結起黎
就係共同目標，共同敵人
而共同目標方面最容易被所有人接受既就係利益

巨人抄muv

鬼唔知林奠老母係仆街，唔使下下拎出黎講

其實漫畫進度已經係咁
因為理念同埋激進程度分黨分派

各有各做同和解合作係好大分別